---
title: Como hacer una radio por internet
layout: post
categories: []
---

Transmitir
----------

### BUTT

Broadcast Using This Tool - Transmite Usando Esta Herramienta

-   -   TODO\*\*: traducir -\> <https://radio.anonops.com/tut/>

### IDJC

[Guía de instalación y uso de IDJC en
español](http://wiki.hackcoop.com.ar/IDJC)

Entrevistas por Internet
------------------------

¿A dónde subir?
---------------

-   [Archive.org](http://archive.org/)
